【放完假了】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

天氣轉熱，公司妹妹開始轉清爽短裙

圖呢

topic

本來想講 要返工了
不過我廢事提大家傷心事

生水痘

幾歲牙
而家先生
禾細個出果陣 牙媽幫禾用涼茶沖涼
然後就好了

好撚慘
發燒退燒發燒退燒

之前仲買左星期六飛睇av4

咁大個先生好辛苦
唔係老母講都唔知自己細個已經出過

等我聽日講劇情你知咪得囉

肯定係入醫院鋸腳果時中埋麻疹,CLS

扑9樓豬先 條仆街實劇透

小妹仲好細個
屌我記得幼稚園出過
可能果陣係手足口病
前晚燒到訓唔著去睇急症
可能依家多麻診個案
勁快幫我睇

照左肺無事

等你地唔駛浪費金錢咋

未發出黎者,好快就肺炎腦炎

病已經辛苦
果晚仲要睇閪波
屌你老母愛狗

今朝衛生署姑娘打黎

生埋蛇啦屌你老母

姑定娘牙
姑就不了
娘都仲可能係後生啲

捉你返醫院隔離

好番去睇imax

訓覺

又斷腳又出水痘,你今年真係小心D好

今年個個都好黑
有錢佬好多都黑
你見好多有錢佬都比中共迫害

thx

星期四果轉六合彩應該輪到我

雲加

屌你聽日開始要深潛

最強燈神老婆清
今晚麻煩搞掂熱狗

耐無追PO 搵到新工了?

又黎四隊一齊失分

好笑過上次好多

呢三關
我屌佢老母

好在唔睇marvel唔怕劇透

Milik俾人護空門

次次都英雄救世 呢D垃圾戲無睇好耐了

點睇你琴晚又冇波入？

成隊拿狗都係垃圾

勁到，全部唔中

中左賓福特
同賓菲加
最正常果幾場就全部miss

1.18都閪

咪就係
已經無肉食都輸
痴撚線

等你哋琴晚仲話食硬

大家低估咗打老婆

巴打們有冇上場走場狗同垃圾雙爆gif合集？

曼城大將獲加接受採訪時就透露，自己在生活中碰到的曼聯球迷都在力撐曼城奪冠，感覺很奇怪。獲加說：「當我外出或者遛狗時，曼聯的球迷們會過來對我說‘我們寧願曼城奪冠，也不願利物浦奪冠。’聽到這話感覺挺奇怪的，但我可以肯定，曼聯的球員們不會對我們說‘加油，曼城，得分超過我們’這種話的。」

大家都係曼徹斯特 不要分得那麼細

想問下今日雙爆死左未

🤷🏻‍♂️

班女好有機心，平時睇身材正正常，一著背心條上臂肥到仆街

Take care

法國依位手足好好

埃及仔死先
細爆可以唔死住

細爆要死就攬埋老豆一齊死

office啲女日坐夜坐唔肥就假

番工日日坐+食零食

雖然迷普但高質 相反另外果件就

狗黎

依位手足令人發現迷普嘅人都有清泉

1.14如果咁都贏唔到都無野講啦

呢句真

可惜隻普狗日日上黎搞事影衰迷普

扮工睇倚天

喺日本都要撚手足

1.19咪撚買啦
斷依關就好on9

埃及個ig俾人狂屌

世界盃果陣仲個個話睇埃及仔

要屠殺狗會 在所不惜

我而家都屌佢老母呀

睇av最驚呢啲女
個三頭肌二頭肌加埋脂肪

復仇者聯盟明天上了 心情緊張

蘋果要玩咪自己玩, 之前唔明點解要市民籌旗比社民連登報, 送錢比蘋果

聽日睇5半場 睇完仲可以食埋飯上黎劇透

( Show Blocked User - 唔怕老婆打我 )

劇透死全家啦屌
你老婆俾ching 神屌完再俾狗屌

貢都要屌

清神咪狗

唉愛狗諗乜

我屌左先再俾你屌牙 咁都睇唔明

今日心情好唔jer9 u

@Labiolly37：「曼聯快啲炒呢個騙子，請普捷天奴嚟教，否則曼聯要護級。」
@RichRedVoices：「今場咁嘅表現，通常都係會令領隊被炒...」
@Novaculah：「快請普捷天奴，蘇斯克查只係騙子，我對下季冇晒期望。」
@samuelluckhurst：「衰過莫耶斯！」

珍系

法國卡迪夫城po傾波啲質素都高過禾地好多

因為有你

聽日開始唔上得連登

24

黃天擊殺河下水希你呢個柒頭皮含愛撚獸

咪一尻樣

劇透就阿記以後都番唔到前四 永遠打唔到歐聯
之後一年差過一年 最後變下遊球隊

你識乜
符合愛蛇套philosophy呀

而家已經係

劇透就阿記炒左愛狗 請返雲加教返十年八年
之後再永續高安基

你即係逼我姐

帶生個波

前一晚俾愛蛇屌到括約肌鬆咗姐
抖一排就正常返啦

好想即刻劇透

已經比人透左

佢帶甩咗個波之後仲好似想揾人屌

同老細有路梗係惡啲

今次會唔會係有人自己私底下出錢登報

支持永續高安基

每月5萬,一年60萬
當5-8厘息個本都要800-1200萬
19年儲1200萬=一年42-63萬
即係19年前/後已經有8-13萬一個月

佢本身有錢啦

惟他坦言，資產大幅增值全因一四年時將面積近600方呎的物業出售。

ON9啦又係炒樓

The nine Arsenal players fighting for their future as the summer transfer window approaches

Mohamed Elneny
Stephan Lichtsteiner
David Ospina
Emiliano Martinez
Calum Chambers
Denis Suarez
Shkodran Mustafi
Carl Jenkinson
Henrikh Mkhitaryan

間諜滾回華倫西亞
梅屎達匪死全家

除左柏芝全部躝屍趷路

解散啦屌

重點都係炒樓

好行唔上送

Arsene Wenger says that Patrick Vieira has charisma for Arsenal

Arsène Wenger believes that Patrick Vieira has shown the necessary managerial qualities to take charge of Arsenal at some point in the future.

炒樓個班狗全部都仆街黎

嬲嬲地開個career mode玩下
清曬阿狗啲垃圾

留mk
其實50m打包，求打個和

清埋你個名先

Wilfried Zaha's stunning Arsenal transfer audition that Stan Kroenke simply cannot ignore

...

mk太唔穩定 人工又高
清左佢正正經經買隻翼好過

mk人工好高 一係續份低人工約

其實大家在無期望nelson番黎正選？

經過上場 仲敢唔敢留走場狗

Mustafi, Elneny and Torreira - How long each Arsenal player has left on their current contracts

Nacho Monreal -2020
Carl Jenkinson - 2020
Laurent Koscielny - 2020
Sokratis - 2021
Mesut Ozil - 2021
Henrikh Mkhitaryan - 2021
Shkodran Mustafi - 2021
Emiliano Martinez - 2022
Pierre Emerick-Aubameyang - 2022
Alexandre Lacazette - 2022
Calum Chambers - 2022
Sead Kolasinac - 2022
Mohamed Elneny - 2022
Matteo Guendouzi - 2022
Bernd Leno - 2023
Hector Bellerin - 2023
Ainsley Maitland-Niles - 2023
Rob Holding - 2023
Lucas Torreira - 2023
Granit Xhaka - 2023
Konstantinos Mavropanos - 2023
Alex Iwobi - 2023

應該後備多，難啲直接正選，可能借多年都唔奇

最多都係後備

有前途果班都係2023

雙爆2022仲有得永續

紅牛否認亨利回歸執教

【Now Sports-體育】亨利回歸紐約紅牛執教這個傳聞近日熱哄哄，但後者周一發聲明否認。

紐約紅牛於美職開季表現差勁，7場僅1勝，因此有報道指球會不滿首任教練的艾馬斯，希望早早易帥拯救球季，更已派出高層明斯勒夫前往倫敦與亨利（Thierry Henry）傾談合同，後者最快下周就會正式走馬上任。

不過，紐約紅牛很快就否認有關傳言，體育總監咸列特表示：「最近有報道指亨利加盟，完全是錯誤的。」

41歲的亨利於2010至14年效力紐約紅牛，合共上陣135場比賽，攻入52球，是不少球迷心目中的傳奇人物。不過，他的執教生涯不太順暢，今季坐正接掌摩納哥，但3個月內只取得5場勝仗，最終被炒收場。

圖片來源 : ©AFP

多嘴狗呢幾年仲夠膽教波咩

痢狗針緊Nicolas Pépé好撚有貨

又唔使爭了

其實佢真係冇撚用架...

出年會唔會繼續見到走場狗?

@鏟蛇

小心鏟蛇上水鞭你牙

Perm block 左

細爆喺愛sir套philosophy入面扮現最重要嘅角色。
阿記嚟緊都係以細爆為重心，圍繞住佢重建。
愛sir致力要將阿仙奴重建成倫敦最大馬戲團。

Team news: the latest on Ramsey and Xhaka

Granit Xhaka
Hip. Being assessed ahead of Wednesday’s match at Wolves.

Aaron Ramsey
Left hamstring. Continues to receive treatment and further assessment. Will miss Wednesday’s match at Wolves.

Denis Suarez
Groin. Continues to receive treatment and further assessment. Will miss Wednesday’s match at Wolves.

Hector Bellerin
Left knee. Continuing with gym based rehabilitation and strengthening post-surgery.

Rob Holding
Left knee. Progressing through end stages of gym rehabilitation and conditioning.

Danny Welbeck
Right ankle. Started on-field rehabilitation, conditioning and ball work.

去london渡假 不知幾開心

Working holiday

The most important thing is philosophy

下場又要睇大細爆

佳聯元朗教練郭嘉諾表示:「壞孩子」卓耀國已被暫停球員註冊身份，阿國早前曾短暫效力瑞士球會基亞索，之後回流香港加盟佳聯元朗。

卓耀國近幾年來多次傳出欠債，甚至最近網上亦流傳一段有人登上門向阿國追債的影片，而本群組亦多次收到有球迷查詢，因追債不遂而要求聯絡卓耀國的方法。

Akpom準備不敗奪冠

晨操之星

xhaka搞乜 之前又話好番

攤手王🤷🏽‍♂️🤷🏽‍♂️🤷🏽‍♂️

要比班盲反食下屎

wfc

片呢仆街

Cls 番學見到條女著件勁透紗質恤衫....入面淨得件黑bra

10

This is why Mustafi MUST LEAVE Arsenal - Stupid Mistakes Compilation - HD

好撚熱

Mustaleft

一定係細爆走先啦

細爆有得進步既
走場狗就真係躝啦

一定係走場狗躝先
細爆仲後生可以借去中遊磨練下
不過我地都係中遊

走場狗真係比足晒機會, 阿狗又唔係鏝咁勁到容許你下下咁爆法

如果下年仲係歐霸, 細爆踢下歐霸冇壞

細爆仲hea啦

正

借出去 練好過la咁後生

星期二死全家

Yes

又可以睇倚天屠龍記

熱撚到

入場睇復仇者聯盟倒數一天

睇過禾國之後即刻覺得我廠既球員個個都聖人咁了

最怕好似Chambers咁越借越沉

好啦抵得諗同猁交換啦⋯⋯

搵個包到位既拍佢囉

計左foul 同 error未

準備巴西幼幼第一簽

細爆19歲 踢cm練多兩三年必有用處 球商都唔差
走場狗就躝

光頭佬當年背住爺爺買梅屎
害完爺爺害愛狗
真係遺臭萬年

🚨Gabriel Martinelli is set to join Arsenal as an agreement has been reached.

[UOL] #AFC

勁到傻 比班霸用啦

高狗數據公司推薦

Martinelli attracted interest from Flamengo, Cruzeiro, Santos and other clubs. Eventually he chose Arsenal. He is currently travelling to streamline the process to obtain an Italian passport. Details regarding fees are currently confidential. [UOL] #AFC

who

It is expected that Martinelli will be announced as a Gunner in June when he turns 18 on 18 June. [UOL] #AFC

又要無限外借出去先換到工作證

好似係巴西第四級聯賽出品

有意粉護照

To obtain an Italian passport wo

依家啲巴西幻幻咁貴，我廠買得起嘅應該勁極有限

硬脫歐

脫撚到咩

踢咩位幾多歲

一定脫，係睇拖幾耐

前鋒 17碎

細爆咁後生又唔會叫佢躝既⋯
佢廢極都起碼勁過埃及
夠料做後備

He is currently travelling to streamline the process to obtain an Italian passport.
唔係話仲搞緊咩，呢句只係話佢飛去搞希望盡量精簡手續

而家係歐盟踢佢走

如果搞到 唔洗借走啦

細爆都有幾球放落去右邊既直線
但越黎越妹 爭波踢 放軟個身 攤開雙手 唔回防

唔好咁淡定，呢一刻仲未有意粉護照
況且脫完歐分分鐘用外國幼幼都要註冊，變相更加唔夠位用

有得搞有就得啦，依啲好似唔多難搞，應該都攞到

班英國佬而家終於識驚硬脫歐會出事

意大利你最熟啦，又未到星期二

以前買果幾件巴西幻幻有邊個係出到頭架

【關於出售球員】

廠系記者Sami Mokbel:

（1）阿仙奴夏窗的轉會預算只有4500萬鎊（未進入歐冠的情況下），但艾美利已經得到了高層的承諾，夏窗出售球員所獲得的轉會費都可以直接編入轉會預算；

（2）阿仙奴過去兩個賽季的夏窗均試圖出售梅斯塔菲（買入價3500萬鎊），但鮮有買家問津，今年的夏窗很可能也是同樣的情況；

（3）奧斯爾和米希達恩也將被推入市場，阿仙奴在削減工資方面壓力巨大（尤其是如果他們無法殺入歐冠），出售這兩名高薪球員是他們夏窗的重要任務；

（4）阿仙奴還將聽取對艾蘭尼、延金森、張伯斯和奧斯賓拿的報價；

（5）拖治的退役，以及藍斯和韋碧克的離隊將使阿仙奴的工資支出減少28萬鎊/週。

今日咪星期二囉

好明顯係俾呢度氣氛同化左⋯

我都提過好多次
每次見佢班友訓練d相個個嘻嘻哈哈
場波例閪

愛蛇可唔可以禁止訓練時嬉戲

其實韋碧克留住好啲

Wellington silva

賣mk賣埋燒
咁邊個派牌

細爆+埃及仔

咪賴人啦，不嬲訓練都鳩下鳩下，又唔見其他人好似爆狗咁無場好波

最成功係咪神丹

45m 連幫高狗葬佢老母都唔夠啦

秕/細爆

佢老母使鬼咁貴咩，全家一齊送去焚化爐就搞掂晒啦

玩冇問題 氣氛好啲 明明佢啲fd子都逼搶得好好
拿卡羊都有係呢方面交足功課 佢條撚樣回防都懶

失蹤人口去左邊

呢個去左邊

有球奧燒喺右路推入中間，細爆喺娥眉月位舉手要波
奧燒當睇唔到繼續推

咁撚大膽，陣間同件sp投訴你又雪幾場

話時話
沙夏場均過人3.2次 你地季初丁開既馬斯牙得1.x

返左巴西

The players #AFC are prepared to listen to offers for this summer, as per [@jamesbenge]

• David Ospina
• Emi Martinez
• Calum Chambers
• Shkodran Mustafi
• Carl Jenkinson
• Mohamed Elneny
• Henrikh Mkhitaryan

好耐無見

好波嘅放走晒
贊錯梅屎呢啲垃圾就永續

The players expected to be allowed to leave #AFC this summer, per @jamesbenge

• Stephan Lichtsteiner (club option for 1 year extension)
• Denis Suárez (club option for £18m permanent signing)

玩緊隻手機驚 花時間 就無上來了

支持購入Zaha

In 鏟蛇 we trus7

放mk Chambers留黎頂英人位啦
買Fraser 回收nelson
Iwobi繼續練 唔賣燒 買多隻btb
冇錢係咁

季初果陣講到佢連依和比都不如
上季傳熱刺 今季傳曼聯想買

事實就係佢夠班踢阿仙奴
不過水漲船高 太貴既話值唔值係另一問題
而家阿仙奴就算想買都買唔起

賣燒唔係唔得
你買唔買到個van de beek咁既質素返黎先

All in £70M就得

【關於對Wilfried Zaha的興趣】

記者James Benge：

1）長期以來，阿仙奴對Zaha一直都有濃厚的興趣，艾美利執掌後，對Zaha的興趣更是有增無減：

2）這位26歲的科特迪瓦前鋒目前與水晶宮的合同要到2023年才結束，週薪12萬鎊，沒有違約金條款，因此阿仙奴要拿下他難度非常大；

3）即使進入歐冠，阿仙奴夏窗的初始轉會預算也不會超過7500萬鎊，這大約就是水晶宮對Zaha的要價。邊鋒是阿仙奴夏窗的優先引援位置，但他們還有其他位置需要引援——包括需要尋找藍斯的替代者，此外，左後衛和中後衛也需要引援。

4）阿仙奴並不想出售太多的隊內優質資源，而出售梅斯塔菲、奧斯賓納和艾蘭尼又幾乎不可能帶來巨額的額外轉會費；

5）還有一個提高轉會預算的可能——桑列伊帶著Zaha的比賽錄像直接飛到美國西海岸，說服克倫克，給阿仙奴注入額外的資金。

仆街高安狗 50m仲少過英冠隊

今季比梅匪有冇爆走左10分？

又講起細梅 當年話想賣佢去國米買伊雲斯
雲加好波！

當年呢度仲係度鬧爺爺

人都走了 對爺爺只有尊敬和懷念

45m 連佢屎忽都買唔到啦 - -

至少燒一定係當今英超top5 攻中
Van de beek黎到都要適應啦

連神軒都超越左燒啦

燒可否減薪

咁所以咪話 賣燒又無創造力
轉打兩翼都要人派牌啦
唔通用細爆咩

禾比

Brandt原來今個夏天有release clause 20m就買到

拿卡墜後半格試囉
加埋沙卡

唔係我轉太 係一季買唔到咁多人

到時下下長傳去兩翼自己黎?

Ok Leno 去笠波衫啦

買得一件咩，難得有平靚正就搶咗先啦

就算唔賣人都好，本身都已經要買翼

搭埋細梅俾佢

翼/ 中堅一定最急要人，後備右閘/ 防中睇情況再執

買兩翼
留燒 買左閘後備
即食中堅
回收美斯做後備龍

屌你老母，隊報話愛狗想用10m買Alexis Claude-Maurice ，係細爆隊友，又一件法乙仔

jed
又多個炮灰

其實只要艾美利打翻4231
賣左細梅,中堅勉勉強強都夠數可以頂多一季

右閘唔要住啦
經營球會 人工係關鍵
你睇熱加咁低人工 都叫留到班主力幾季
阿狗又死唔肯搵d平既非洲唔出名力架返黎用
個個位都要用貴價兵
又唔肯對d唔岩用既賤d趕佢走

右閘有比狗amn，列叔都用到多一季嘅，買嚟把鬼

其實龍門都需要一個後備

得返Papa 34碎K6 傷多半季既Holding

收返馬天尼斯

垃圾還垃圾
但右閘同左閘數量依家差左一倍

而家阿狗最戇鳩既係 學曼城曼聯咁買出名既人
人工唔夠人高 轉會費唔夠人多
結果買埋d 2線兵

眼光差到

馬伕
不過我都係建議買即食中堅
然後盃仔出馬伕浩囝

Martinez夠做

唔夠美斯高

冇錢買人就留張柏斯

仲有mav同張伯斯

瑞士廢老唔留啦
留jen boy

呢個keep黎輪換後備
即係後備既後備黎

張伯斯回歸尤如強援加盟

馬天尼斯好似開到聲想走，佢都唔細

列叔躝硬架啦，連愛蛇都唔撚用佢amn又唔知肯唔肯長踢右閘

列叔係因為老，跟唔上速率
Jen boy係因為腦，跟唔上速率

好似想留雷丁
留美斯做後備囉
如果打歐聯主要都係用牙蘭踢哂嫁啦

點到佢唔想 佢唔留阿可以去邊 中場未證明過自己 右閘又唔係打到曉飛

奧燒，MK，羊都30了

細梅當年點解入到國家隊

痢咪咁踢

萊斯傷，唔知點解補選咗佢
然後中堅又傷，世界盃有得出下
咁岩唔爆炸呃到人

愛狗真係要仆街死 又買法乙幻
用青訓好過啦

法國媒體《隊報》透露，阿仙奴很接近用1000萬歐元簽下法乙球隊洛里昂攻擊手Alexis Claude-Maurice。

艾美利在去年夏天從洛里昂引進了Guendouzi，這位20歲法國小將加盟後馬上成為阿仙奴的主力，本賽季他代表槍手在各項賽事上陣過41次，現在艾美利再次相中了法乙球隊洛里昂的新人。

現年20歲的Clairault本賽季代表洛里昂上陣32次打進了13球，除了阿仙奴外，慕遜加柏、法蘭克福和馬體會都對這位法國新星很感興趣，還有里爾和摩納哥這些法甲俱樂部有意引進他。

洛里昂目前在法乙排名第六，只落後第三的特魯瓦4分，他們仍有機會獲得升降級附加賽的參賽資格。

開佢老母波

垃圾

威靈頓施華

細爆level

痴線...法乙又要10M
即係得返40M用？

10m買 之後過兩年30m放

真係似係呢啲貨色 無啦啦彈出黎 又隊報

一定會學晒細爆啲衰嘢

愛狗下年想降班

這位20歲法國小將加盟後馬上成為阿仙奴的主力

難聽過粗口 究竟邊隊big 6會咁on9

當年邊個知，爺爺為頭家受哂

幾年後成隊法乙西乙德乙幻幻
落去踢英乙

Emery says Mustafi's error for Zaha's goal was a tactical mistake by the whole team

脆生今日要死了

BBC Sport : Arsenal loanee Kelechi Nwakali is stuck in his home country of Nigeria due to a work visa issue. Nwakali (20) was in Portugal playing for Porto B on a single entry visa and now requires a renewal to return.

學雲加lo

Nwakali played for Nigeria U23s in a 2020 Olympics qualifier on 25 March. Since then he has been stranded in his home country with the @thenff working hard to secure a renewal and his return to Porto B. [BBC] #AFC

Gabriel Martinelli was named in the Team of the Tournament as well as Best Newcomer in the #Paulistão2019.

Awards were voted on by coaches and captains of participating teams.

[@FPF_Oficial] #AFC

以爺爺經驗根本一眼就睇穿細梅係垃圾
係呢度班假阿唔信爺爺

真啊 工都無得開
全世界都知邊個係垃圾

可唔可以將呢條片EMAIL比愛蛇

咁多年後防買咁多垃圾一個都唔關老野事

唔駛睇啦
愛蛇仲會留佢咩

呢隻Gabriel咩料
睇完精華都唔覺勁
又只係€6M咁平
但又好似比人吹奏到好勁

最錯就係冇隊友鏟到佢退休

以爺爺既地位 仲要開工黎證明自己唔係垃圾？

細梅唔係爺爺買返黎㗎咩

當年細梅黎左一季雲加就想賣
個個屌雲加
而家真係現眼報

賣左得返柏g同holding

一人犯錯全team人受罪
就好似有d垃圾同事咁

賣左就有新中堅啦

佢有冇睇穿自己會排第六牙

個陣去到今天都係冇選擇

《鐵槍邊緣》馬天尼斯的未來

馬天尼斯外借給雷丁未夠3個月，成功幫雷丁護級，16場失21球。而這16場內先後要對前列的諾域治、列斯、錫菲聯、西布朗等球隊。算是不俗的表現。

他在陣的16場替球隊爭取了23分，出色表現令雷丁粉絲希望他留隊。

施治今季後便會榮休。作為槍迷，你想馬天尼斯：
1. 歸隊作蘭奴副手？
2. 繼續外借磨練？

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

有價好賣

話就話買比你,其實係買比第2個ja

買u記俾你 啲貴野就

＝Emery's mistake

The departures of Petr Cech & Aaron Ramsey will slash close to £200k from the weekly wage bill, while Danny Welbeck, on around £80k-a-week, is also expected to leave when his contract expires this summer. [@SamiMokbel81_DM] #afc

最後一兩日除左Evans真係冇野好買
果時真係覺得Evans仲衰

好多女

咪入黎拉

有野問佢
Sor9

細梅 係更衣室點面對d隊友

推比蘭奴先

日本真係矮撚天堂

電話無拿拿收到個華為驗證碼msg
做乜鳩

細梅真係仆街仔 應該趁早死

好想屌撚死d架妹

真，你去到都變巨人

好多短裙架妹，淫到

米8高可以成日睇到條波gap

kasin

Arsenal manager Unai Emery will head into the summer transfer window with a budget of as little as £45m, but has been told he can reinvest a significant amount of any money raised from player sales. [@SamiMokbel81_DM]
45m謝主隆恩

係少過45m sor

as little as

返左酒店影唔到了

之前又話100笑死

Hkd 100m,牙

聽晚tips

今晩未出

今晚tips出左啦
早唔知幾多頁出左
今朝既事 好似係

終於生性唔撚買阿仙奴

牙犬作客廢牙
買佢會豬錢

🥺去到日本米八都變侏儒

起碼有分入袋

我咁買 狼隊唔輸我就過到關

宜家唔係啦屌 johnnys開始捧高佬

聽日avenger幾點上畫，準備copy劇透po上阿po，幫大家慳返買飛錢

佢今晚買熱狗羸波

竹內涼真果班都個個米八🥺

家下可以開始爆啦

伯母都好撚淫，日日俾ching 神屌

啲撚樣屌緊女夜晩唔上水，要朝早扮工時間po先得

原來亞冠4串1我又無場中
連中超啲隊都贏唔到

咁今日講唔講意大利歷史

朝早個個做返工狗勤力到以為公司有份

究竟幾時先可以賭波贏返馬會
前後豬左幾皮
贏到馬會錢就唔賭了

本多忠勝無雙入面又高又大隻又好打喎
原來矮撚黎

今晚買一球熱狗win
贏返十幾萬就反杯狗會啦

啲飛就全世界最貴 啲錢高賊食曬？

係東京見到好多矮撚wo

今年阿狗拎歐霸冠軍就靠你

知你190啦

Me 米四，佢地個個高禾半個頭only

好似無得買貢多牙
琴晚禾買車都和撚左
1.1x都贏唔到

黑到咁都幾難

最大唔是受一球咩
咁你買半球都夠反杯啦

聽日開始唔上連登了

佢今日買左熱狗羸波

如果我琴晚all in左車
應該針左
琴晚好在臨崖勒馬
買少少 唔係真係見禾唔到了
車狗我屌你老母

U 大把錢京西咩

越輸就越賭越大
賭仔好多時都賭身家就係咁解
波po你碌一轉就見
好在既係我仲保持到理性 唔係就針了

please call g

DLLM 幾點呀

RB Leipzig want to extend Emile Smith Rowe’s loan deal

Kicker report that RB Leipzig are interested in re-signing Arsenal midfielder Emile Smith Rowe on loan next season but with a purchase option.

The 18-year-old joined the Bundesliga club on deadline day in January on an initial six-month loan deal, with RB Leipzig now keen to striker another deal with Arsenal to extend that.

Should that be the case, Smith Rowe will be playing under Julian Nagelsmann next season, who will take over the role as head coach from Ralf Rangnick.

傷左好耐喎

早排傷左
如果係下任領隊指名用
可能會出多啲

我細妹收埋錢啦

神戶勝利船周二宣佈，恩尼斯達頂替普多斯基成為新任隊長。

賤到，仲想要option to buy

愛狗陰陰濕濕咁
Emery on which players could be back tomorrow: "We are going to wait. I am not telling you what our idea is with the players, with the system, with the injured players or the first XI. I want to keep all information to myself for tomorrow. Sorry, I think its better for us" #afc

Emery on him usually not being secretive: "It can change sometimes. It’s because maybe I don’t want to be clear on how the players are. I prefer it. It’s not you, it’s for our opposition"

阿狗冇蝕錢都已經算唔錯

官方ig 張訓練相又唔笑了，睇嚟有啲機

其實d球迷好鍾意poldi
打氣歌都作左3首比佢
不過keep住入場係球迷區睇左半年
呢隊波真係垃圾得好緊要

普度外援黎講真係算廢
又唔跑

沙卡傷好未

反正蝕開

當年都唔跑la
何況等退休

首循環如果唔係沙卡我地贏撚左
不過佢係有進步

果陣係係咁賣人先屌佢啫 高基連 加比爾 山狗 豬sir 托柒

復左操

James Benge @jamesbenge

Exclusive - Arsenal still to decide whether Emile Smith Rowe goes out on loan or rejoins Unai Emery's first team next season. One thing is clear.

They will not even consider a loan offer that includes a purchase clause.

牙羊好似冇操

呢件勁野

吊牙唉

高基連 加比爾 歐霸會唔會報仇咁撚我廠

加比爾應該唔會啦 本身語言不通 喺阿狗冇乜朋友

同西班牙幫

加比爾黎左咁耐都仲係hola

同納爾遜一齊借去英冠或者升班馬啦

tony好似要死啦
不過captain最後好似都屌到西啦

人地踢緊德甲列強
你叫人地返黎踢英冠

唔續約既都兇多吉少

BTW 劇透死全家

其實神戶踢成點？ 下個月買咗飛去睇波

27號先睇
27號之後再上水

五線普累死隊波

痴撚線劇透都要bam

無女原來係阿狗fans

根本除左幾件外援，其他都係垃圾

henry1:0

惡過廿三條其實憑乜ban?

雖然惡咗啲，但係某啲會員太過小學雞，係咁入其他post 劇透，原本都有劇透post 可以圍爐傾，所以我覺得都怪唔曬admin

打壓波台手足🤕

不過一嚟bam 就嚴咗，禁返一個月言可能好啲

邊個bam左?

禁你老母,呢啲賤種拎去打靶都唔撚抵可憐

on9?

禁返一個月無阻嚇性
一嚟就bam先有用

Shame Long岩岩做左英超史上最快入波既球員

仲有而家係比你劇透 ,
不過你劇透個題目要加返劇透兩個字咁解

7秒

我熱又贏...

都幾難再破

long 阿仙奴殺手

幾多秒

有老婆ching加持未驚過
半個鐘都未入到波

咪燈
你燈力都好撚強

1.14倍熱贏 難d開唔出 brighton廢

唔覺唔覺原來修狗贏埋呢場就好大機會護級成功

琴晚轟夠係1.1x啦

諗起走場狗條仆街
難為牙間要勞撚氣屌佢

屌brighton 45分鐘護空門

細梅真係收皮啦 不過我地聽日打狼隊又無papa ramsey xhaka...輸緊

老婆ching勁撚到 咁都死唔去

講左十鳩幾次
個討論區係連仔既，人治有咩問題，依個係佢既權利黎

惡撚過林祖舜

熱

會去睇横濱對神戶 , 希望好睇

屌

屌又絕殺

我熱愛絕殺 我阿愛歐霸

熱刺又絕殺

og又開心死

唔聽柏金講買艾歷臣真係走寶

以為大腳踢上去後入波 竟然係咁

歐霸奴

禮頓同白禮頓都係垃圾

以前打winning咁

連迷同愛迷咁上下水平

人治好誰大誰惡誰正確

點睇？我又係連迷？

The highest Arsenal spent in a summer transfer window was £96m in 2016. Includes £51m for Mustafi and Lucas Perez. 😪

垃圾愛狗今晚拎唔到3分出年又打歐霸

lihk = sg
hkg = chi na hk

垃圾 唔好期望咁多

cls咁都要踢歐霸

實拎唔到

下半季贏曼車哂6分波，賽程最著數，都排第5，愛狗季尾自盡啦

雲加自盡未? 輸比李超拎唔到英超

熱又絕殺

垃圾到仆街，仲廢過老野最低潮個陣或者任何一隊港超

日本巴?

捧橫濱咪得, 睇完行元町中華街
我係中國人呀屌

Me鑽狗來個陣打機見原口元氣好撚勁就鍾意左隊波

閪鑽買佢就贏唔到
屌佢老母

你買邊隊都係架啦

星期三&高狗&愛狗我屌你老母呀

早晨牙清

自從沙卡比愛狗拎過去打左閘中堅之後
fm開阿狗save 沙卡就左閘中堅都有黃圈

下季全力歐霸

佢買左狼隊羸波

雙殺李城喎

根據你個logic, 雲加更加應該自盡

即係條串斷其他

過埋今晚阿狗全部入新界西

留學一年姐
8月就返香港呢個地獄

去四國踩單車未呀肥鳩

aadog變左日本巴

留學咁正

識唔到日本妹

有撚排啦，今年搞結婚都行唔開之後要操返起再講

又扮

屌啦星有fd睇頭場一路睇一路文字直播

結婚人生然家

想踩

我完全無興趣睇

same一套marvel都未睇過

踩過去瀨戶大橋

遲下想挑川藏線一唔一齊牙

搞錯

去松本了

咁唔專心咁佢辛辛苦苦買頭場黎托

今晚要生性

我都無睇過

On9 你地80年代人黎？

咁耐以黎睇過幾次呢D英雄電影
次次都英雄救世越睇越唔想睇

試過搭飛機睇iron man ，睇咗一陣就頂唔順熄咗

我班80後同學勁期待end game

iron man睇過2集
知豬俠睇過2集
XMAN睇過2集
其他XXX聯盟無睇過

我地10後都係

你講啲嘢低質到唔想理

唔係睇唔睇既問題，而係幾痴線先會寧願自己miss左d鏡頭都要搞鳩其他人

唔使期待喎 佢地都就快end game啦

撲完飛睇頭場
結果無享受到套戲 又少左堆朋友
咁on9既事都做得出

你個人生game 都end 左了

你空難end了

日本野巧巧食

我覺得一般啦
可能你去食好野又唔同

不過事實卻並非如此，來自巴西媒體《UOL》的消息透露，阿仙奴已經就簽下巴西天才基比爾包列斯達-馬迪內利達成協議，他將會是阿仙奴今夏的第一筆簽約。
年僅17歲的馬迪內利身高1米80，司職前鋒的他曾經於兩年前在摩連奴執教時期的曼聯有過短暫的試訓，如今阿仙奴擊敗了眾多的巴西以及來自歐洲的球隊，從伊圖諾球會搶到了他。
鑒於馬迪內利已經拿到意大利國籍，所以這位天才妖鋒拒絕了來自哥連泰斯、高士路、法林明高等巴西國內球會的邀請，最終阿仙奴擊敗了列斯聯、屈福特等小球會，花費了500萬英鎊左右的價格將其招入麾下。

乜水

早餐Coffee shop 幾正

支那
死左唔知咩事

包膠 or屌你老母

真唔真 ironman captain應該睇過掛

雖然我麻麻地

真係冇完全冇興趣
popcorn movie真係唔鍾意

我係賤種
我單日sukiya雙日新鮮麵包飯團就得

基比爾包列斯達

阿仙奴擊敗了列斯聯、屈福特

一年爽一兩次姐
都係睇焦焦焦澎澎澎
比錢聽下音效都ok

屌你老母 好似幾高級

屌拿聲 去日本咁爽 一張日本妹圖都無？

個波細到

日本400 yen 飲到正常野
香港600 yen飲屎水

包 or屌

搵條靚少少ok?

早餐食左3000yen

咪出左圖

連埋日本妹3000yen抵啦

我連蜘蛛俠同超人都無睇過
有時明珠台播 會望兩眼 但唔會坐定睇

+1

都唔知有咩好睇

屌你老母

學歷愈高
愈唔睇呢啲垃圾

占中判晒班人

叫連仔ban五毛
連仔就拎言論自由出嚟講，因為言論自由唔ban得
而家連仔ban劇透撚，就唔俾劇透撚拎言論自由嚟講？

講到影響，五毛教壞細路影響大撚過劇透撚千萬倍啦

唔關事既 興趣唔同
唔少同事學歷高過我 不知幾期待

呢個岩
屌佢老母班錄音機五毛佢又唔理?

覆錯

其實睇個法官定罪都知兇多吉少
有人緩刑同服務令算執到

某程度我覺得有1 2 條撚樣抵判
不過點解民主黨班人冇事

人哋連仔要做生意呀，唔影響到佢盤生意咪唔ban。

呢9個第一波姐 陸續有來啦

趁西藏收皮之前好去了想睇天葬

仲有班假膠，其實又煩又唔好笑，又比五毛借屍還魂

民主黨：立法會又有兩2席補選

@拿子，@牙奶

再係咁我投對需都唔益佢

唔會ban架啦
而家連登係誰大誰惡誰正確

練波相冇人笑 係咪好兆頭

同是民主黨的黃碧雲笑言，從電視上得知李永達被拘捕時「好開心」，後來見到李永達更上前擁抱並說：「好彩有告你！」。黃碧雲解釋：「其實民主黨真係有參與佔中架嘛，我哋嗰時真係好認真學點樣非暴力抵抗，又上堂咁。就算到佔中後來變咗雨傘運動，我哋好多人都在場，有啲人做糾察、有人搞論壇，前線、後援都有，無理由唔告民主黨。」

都認撚晒有份，民主黨陷黨剷啦

民主黨有多個5 個人坐多過半年
我立即自殺

8個月但緩刑，算唔算多過半年先？

你都識講，以前唔滿意高登咪另起爐灶
大家都做過一次啦，唔通你出post又阻止到林祖舜？
依家咪比機會你班人起個新壇，睇下有冇人跟

兒登仔質素高到

唔計
個狗官放人嘅

藍絲 : 唔中意咪走囉

Mk：點呀，唔通我又迷連？

咁李永達真係wfc最想睇黃碧雲坐監

黃碧雲堅坐多個半年, 我即買下年曼連冠軍

日本消費貴牙

我又唔覺得連仔係屈服惡勢力之類
佢出發點應該係好既
但問題係佢究竟應唔應該咁做姐

3000羊夠我用一日了

唔計張JR pass真係

路過買下小食野飲都唔止啦

小食食鮑魚

得兩舊水港紙兩個人食差唔多啦

又被撚了

呢條臭閪一係戇鳩一係共諜，快撚d陷黨剷啦

個問題係點樣用佢個權姐，尤其是有班假膠同你泥漿摔角

屌你日日食車站飯團咩

搞得呢啲預咗架啦

我之前去名古屋餐餐1000羊以下

咁又唔怪得之你條女同你老母會鬧交

共諜100%

Avengers 入場倒數

真

佢地發辦我隨團跟行跟拎野炸

同埋其實有幾餐係正既有一餐鰻魚飯

日日食呢d 條女緊係燥

食野係關事既
但唔係最根本既問題所在
佢本身都係好慳家既女仔黎

平時又慳，去旅行又慳
屌你苦行憎咩

你典會明我地真窮既感受牙

頭女平時已經陪你捱，去旅行都唔舒服d 慰勞下佢

艾美利否認清洗：對球員充滿信心

【Now Sports-體育】外界盛傳阿仙奴於今季將會大清洗，領隊艾美利於記者會上指自己只會專注現在。

日前有外國傳媒報道，指阿仙奴於今夏將會清洗中場奧斯爾、米希達利恩等高薪球員，以換取空間予領隊艾美利（Unai Emery）收購心頭好，不過艾美利於記者會上便作出否認。

「在我的職業生涯中，我認為最好考慮下一場比賽如果踢出最佳表現。我是活在現在，每場比賽中，首先最重要是展示出我們的實力，其次是展示我的能力。」艾美利亦指對球員充滿信心：「我相信球員，我相信我們的比賽風格，我認為我們現在是充滿可能性。」

談到周三作客狼隊一戰時，艾美利坦言球隊要付出更多去全取3分：「過去兩場作客，我們贏了拿玻里和屈福特，我們踢得不出色但有競爭力，這對我們來說已足夠勝利。明日我們需要更有決心，在關鍵時刻踢出水準，最重要是保持穩定。」

圖片來源 : ©AFP

雲加：韋拉總有一天教阿仙奴

【Now Sports-體育】去年夏天離開阿仙奴的傳奇領隊雲加認為，曾經的麾下主將韋拉，有朝一日會執教兵工廠。

「在我眼中，韋拉總有一天會成為阿仙奴主帥。他很聰明及有耐心地建構自己的執教生涯，很年輕就退役，之後去到紐約，現在執教尼斯，把握時間去成長及學習。」雲加（Arsene Wenger）說。

雲加認為，韋拉的優點是擁有天生的魅力：「他既優雅又有權威。就算在尼斯經歷過困難時間，但他仍然沒有展示出任何弱點。在危機之中，你才可以看清楚一名教練。」

雲加跟韋拉於1996至2005年合作無間，聯手贏得9個錦標，包括3奪英超及英足盃。韋拉在35歲退役後，成為紐約城主帥，到今季入主尼斯，現時尼斯於法甲排第8位。

圖片來源 : ©AFP

On this day in 2017: Arsenal came from behind through goals from Nacho Monreal & Alexis Sanchez to beat Man City 2-1 after extra-time at Wembley to book their place in a record 20th FA Cup Final. #afc

北九州 jr pass

or

廣島

南aso 好似有個黑川定乜

屌那星阿仙奴又輸比狼隊

未來人

劇透 要ban了

檢舉咗

Arsenal eye Praet as Ramsey replacement

Arsenal are set to reignite their interest in Sampdoria midfielder Dennis Praet and could bid £17 million ($22m/€20m) to secure his services, according to Corriere dello Sport.

係咪一次7日左右既trip去唔哂南北九州？
我唔知多唔多野睇靜係知有火山同埋薩摩多歷史野

chur mud 9 ?

真 連囝話劇透要ban

呢個踢法似邊個牙

南北都想去 唔知去邊先好
如果北九州有jr pass就可能去北先

九州睇邊到，大路個d福岡（有地鐵）/ 熊本/ 鹿兒島（市內有輕鐵）都可以，最多近郊會煩d

冷門d大分宮崎個d就好煩，即日來回都好趕

要去實得，福岡新幹線落鹿兒島好似個零鐘之嘛，問題係玩唔哂

鹿兒島都玩到七日了

出面咁多劇透post

@新陽新幹線

北先, 信我

反而麻麻地福岡 無乜特色又商業化，但講商業化又唔夠大阪東京黎

屌你三雙王神龜又收皮

原來鹿兒島都可以玩七日 咁分兩次去

南九州5~7日

有無手足睇左？
劇透比me聽呀

Rubbish or good?

九州悶喎
同埋冇揸車好多地方去唔到

套戲有tony ca囉

AP24

熱到hihi

夏天

北九用pass夠做

只係少人嘅大阪, 我住左幾日都冇入去行

有門司下關 長崎 熊本 洗鬼入福岡

屌公海咩事
個撚個扮劇透懶型懶獨特咁

Child登係咁上下
已經盡量過濾緊
Block 曬個幾件

北九州 = 靠晒鐵路 尤其係福岡千祈唔好揸車，搵泊車位都搵死人
南九州 = 揸車 南九州多嘢玩嗰邊冇新幹線 啲車慢到嘔

熊本市中心冇嘢玩悶到嘔，可以skip

好熱

博多係好在多嘢食，燒肉世界級
一個門司港+下關套票夠玩一日

係房 一隻蚊咬左十撻

40度

準備去靜岡hea下

上年summer買返黎4個都唔錯

係咪都係鑽石眼搵返黎

簽單啦 GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

恭喜哂

咁臭寧願唔點

少左幾個零喎

拖下糧,遲到早走食飯多1秒扣1個鐘糧

禾對工人好好

請me ok?

無錢請u

有錢請me就ok

同乞衣爭飯食

排隊跟ryo蛇搵食
1. Ching仔

今次呢單野真係證明到連登仔幾撚on9
或者咁講啦，香港人啲質素越來越同支那人睇齊，有啲地邊仲惡劣過支那人

班仆街用盡方法劇透，係要搞到人ban鳩佢地
跟住又話無言論自由

連尊重其他人都唔撚識，仲學人講自由

熱海

,勁能到

南九州唔揸車其實好撚易

咪撚離開鹿兒島市

廣島推介玩 4 5 日
買張bus pass日日坐 2 個鐘玩周邊
撚下兔

真
之前玩RDR2,MK講左個結局出黎

咁我紅底架嘛

Fat fat

介紹d生意比我做

U dog

劇透狗

自由不嬲都唔係想做乜就做乜, 而係唔想做乜就可以唔做乜, Child登仔連自由係咩都唔清楚

日本放假十日

GW+天皇退位連休
多人到

邊位手足去左日本話

你咪正宗支那人
自己劇透人就得
人地劇透你就起鋼屌鬼

最冇資格屌人劇透就係mk子

睇完avengers 喊能到

N賓比連狗bam左？

普狗

U konew打手？

乜牙

咁玩4日3夜返得香港

劇透現實生活應該幾失敗

廣島其實好多嘢玩，啲景點絕對唔比岡山差，甚至比佢好
博多搭一個鐘新幹線就去到廣島，其實好方便，先唔論嗰堆要搭船去嘅離島，都仲有吳市、隔離山口縣嘅岩國（其實好近）、市內一堆搭周遊巴士去到嘅景點、世界聞名嘅原爆（長崎同廣島我都去過，廣島多嘢睇啲）

岡山只係交通好，向上去山陰，向下去瀨戶內 四國
加埋西日本9000yen神pass先引到咁多去關西地區嘅遊客去埋岡山

岡山機場

黎黎去去又咪係果幾條友係波台9C

N賓好落力

根據英國國家網路安全中心（NCSC）統計，現時最受網民歡迎的英超球隊名字，順序為利物浦、車路士、阿仙奴和曼聯。NCSC披露，多達280723帳戶使用Liverpool為密碼，成為英超隊名之冠，其次是216677次的Chelsea，僅得兩個名字超過21萬次。第3位的Arsenal使用次數，接近18萬次，第4位的manutd未超過6萬次。諷刺地，上季英超冠軍曼城的人氣不高，排名第11位。

岡山我認真講係冇野玩

當係四國山陰山陽轉車地

睇下倉fu就ok

長崎原爆我睇完得啖笑
吳市睇大和+海軍

山陽同大波妹兩位手足咁熟日本係咪成日去

可惜上年天災
搞到即刻少返人去嗰頭

長崎原爆真係廢廢哋，比起廣島爭十皮

Me睇av=去了日本

倉敷好撚普通

開新po殺破狼未

狼隊只殺強隊
我地實贏

咪燈

嗰條河好伏 個outlet都ok

今晚食soba

食埋架妹

希望15分鐘入夠3粒轉台睇曼市

屌你當呢到FACEBOOK牙?

哽死啦

哽死啦仆街

jg好波

又上嚟撚滯港手足

名
Me係岡山食個鴨soba真係世界級

政治哲學歷史，基本上每個部分最差既部分係哂班假膠到

死肥仔有啲料到

返到香港老細就炒左佢

Social contract

好波高質會然思考方向一致

有人喺fb話萬聯今晚贏到就聽朝喺彌敦道裸跑

Kobayashi Soba

屌你老母隻抽

跟住到禾地撚返佢了

今朝好似仲有位手足叫佢雪崩死

地震死算啦

佢之前無業照日日上黎撚我地...

痢拎英超獌狗抬唔起頭了

聽日上雪山

有多次機會

俾你班winner 日日撚就有

集氣！

送普狗上路 集氣揮手區

最多30 分鐘

點解市中心有outlet

狗食到soba嘅咩 啲麵咁跣

藍田季季紅等

藍地sor

狗食

祝意外重傷比條女食撚左先落山

On9倉敷神在個outlet

喺倉敷站隔離 算係其中一個最方便嘅outlet

禾人生都未去過日本

買boost買gregory都半價 平到傻

如果打狼輸左 前四幻滅咁濟....

但長崎果個有種淒涼感 可能唔多人
廣島就恐怖啲

長崎教堂後面個總站有條電梯上山, 個景靚過釜山甘村多多聲

認真 呢間嘅價錢超貼地
尤其是係喺你推介嘅餐廳入邊

定啦
上場輸完比精工愛蛇仲唔醒咩

me2

主場輸比水晶宮已經注定冇前四啦
留力留力最終都冇力

的確係，食過一次隻乳豬生既

最撚多返大陸

會唔會繼續出雙爆

2連勝 之後車同獌和
坐得錄六 前四
輸一場 愛狗死全家

raw

U大灣區之子

Ozil

三年零八個月

國仇家恨

定啦
贏撚到咩

仲可以走盞和一場
一輸就88

大陸啲植林綠化公司勁好搵

好撚呃錢就真..........
5球啊... 不過唔熟路 真係唔夠膽做住 再加無錢

又笑笑口

今晚又閪波

最下係saka?

我上次去有幾間中學去旅行
好嘈

據《羅馬體育報》消息，尋找艾朗藍斯替代者，阿仙奴再次燃起對森多利亞中場Dennis Praet的興趣，他們可能會提出1700萬英鎊(約2000萬歐元)的報價。

Dennis Praet在場上主要司職中場中路的位置，亦能夠充當攻擊型中場和左邊翼鋒的角色。本賽季，他代表森多利亞在各項賽事中出場32次，貢獻2球和送出2次助攻。

去年夏天，阿仙奴就有意簽下Dennis Praet，而在艾朗藍斯確定離隊後，阿仙奴現在重新燃起對於這位比利時中場的興趣。

值得一提的是，阿仙奴中場托雷拉在森多利亞時和丹尼斯派特有過共事經歷，阿仙奴方面亦有意讓兩人組成球隊新的中場搭檔。

學生妹

本賽季，他代表森多利亞在各項賽事中出場32次，貢獻2球和送出2次助攻。

你自己睇下近期聯賽作客

岩岩作客兩連勝

老婆ching 買左狼隊贏

踢意甲咁既成績，買來做咩

真 呢個撚樣 唔講得笑

運氣用哂去六合彩

姐係今晚起碼有一分先

屌直接d,去圍買阿狗無頭四啦

除咗神秘力量基本上冇機會

多謝大俠🙏

1球1m
俾盡4m

RDR個陣出左差唔多半年我先講
而家套戲上第一日就講,唔知乜事唔好突個頭出黎啦傻閪

之前仲諗住爬過熱狗
而家又要比人騎住

多得山陽xxx 食屎狗 燈撚到

CLS

傷殘呢講算叻

咁人哋係咪未撚玩呀屌你

一次

明知人哋買咗game準備玩，你講個結局出嚟都唔算劇透呀？

賴

手足係邊個 改左名定咩？

阿狗幾日冇內戰都唔舒服

Hi son👋

山陽花生狗 變左阿po 老鼠
開埋啲燈topic 比手足針

原來佢燈狗黎

個陣記得包皮好開心咁話買咗機同rdr2，然後mk就劇透咗

隻game成4舊水
咁樣就比人爆咗個結局出嚟
而家仲好意思叫人劇透死全家

開殺破狼算唔算劇透

UO HX撚

血精人

開倚天

有咩唔好意思,我未睇更係叫人唔好劇透
你咁撚樣講如果佢一世唔玩我係咪一世唔講得

你見佢話準備玩，就即刻quote佢個留言po個結局出嚟劇透都算
而家好意思話劇透嘅人賤過支那人要死全家？

居住唔同住宿喎老細

咪撚劇透倚天牙
我廿幾歲人都未睇過 為左j啲大陸妹宜家睇緊

如果劇透死全家呢句由其他手腳講出嚟絕對冇問題。
但由你講出嚟真係笑大人個口

好意思啊,你都可以咒返我死全家架,我有冇唔比你咒?

mk利申左紅底啦

大陸就做完啦港燦

又係呢啲垃圾資格論,講波係咪要好波過美斯,
講馬係咪要跑得快過精英大師
我講女係咪要對波大過D啊?

改劇情既

睇囡姐

冇諗到batman一野俾人打死左

但係佢利申左紅底

Done deal?

U also 9c

Who?

又想拖我落水 ci狗唔係到
我咁nice 無其他手足會jer我

岩啊,我而家轉軚反對人劇透得唔得?

即係典

咩水黎....

個鴨肉soba 好食到

加比爾個仔

Me 甘高汁班撚屌刀日日jer 禾啦

你jer我先 我先jer返你牙
我都好nice 平時笠開水

U日日撚手足都高汁？

可能是阿po 最高汁會然

你老母生你出黎獻世個陣都冇問過人啦
你轉唔轉軚關人撚事咩

新尼馬

今晚9級大地震啦，震央係你酒店地下

其實點解呢套野咁珍貴咁樣我有朋友今日特登請假睇

請假又誇得濟

我呢啲𡃁仔都唔係話好大興趣

有時間又有人約咪會睇
但啲人誇張得濟

做倚天了
想問吓阿狗區俾唔俾倚天劇透

劇透你埔下週輸比支那蓄比人反cup港超

倚天睇女

凱景造低畜力點睇

係上年同今年吹到好大
之前都唔覺個勢咁勁

講左鴨soba真係正撚到飛天

佢上2集係唔差
我唔係fans都覺得幾好睇

出面話係Marvel經歷咗十一年嚟嘅最終經典之作喎
啲人話追撚咗十一年終於追到最後好撚感動

剛睇完av4
後面女權到buff哂啲人

今晚輸就前4已完

本身都好絕望
但碌上去睇到樓主今次有出手

點都會睇埋佢 但無話一定要第一日就晨早入場
仲要一早買到爆哂 真係好癲

有啲地方唔明
打算入劇透po預演一次

講真 睇到眼濕濕

岩啊,我轉唔轉軚關人撚事咩,
係有人嬲嬲豬咋嘛

電影個im太聖人,漫畫個個真實好多,
自私既天才,二世祖

毒發未

咪養左好多team im傻仔出黎

足總要我地同曼市打比同一日
聽日就可以知我地前4收皮再加利拎英超

走場狗個body balance 係咪有D問題
成日無啦啦跌低 防守又唔集中 落腳又唔準
不過已經開始屌到有D心酸
希望6月有人買佢 離開英超 去德甲 西甲

手足都係住大埔?

分乜春添,明明安安靜靜睇套戲就好,
又要分添鬧大交

應該係得大埔撚先會撐大埔

我講左好多次啦，係有班傻仔死話cap 收皮啦無tony 一早滅左隊 之類鳩說話

以前啲水貨會果斷棄用
而家啲水貨係季季正選

堅狗幾時躝

Susobb

呢件賣唔出,唔出佢個陣啲人又傷鳩哂焗出佢

追火影果時就算佢完左，我都冇話好感動

冇CAP套野少好多人睇添啊,
有幾多女為左cap入去打潛艇

有成績躝唔到
要整多次upset蛇咁降班先躝

以前有撚錢買水貨 最多咪山度士 史基拉斯呢d, 低價買入，踢d垃圾出黎都無咁礙眼

因為個尾太撚柒爛,
我屌你老味明明打輝夜個陣沙士奇都嬌哂
無啦啦臨完場話要收9尾殺5影同埋要同拿露吐打多場
on撚9

我追op追撚到想斬撚死尾田

吹大左 劇情都係意料之內

阿狗史上最貴中堅

喂喂喂～陣間又有d未睇火影既屌柒你劇透

好耐之前同你講過唔好追垃圾架啦

有堆人根本係跟風入場
再吹到好大扮忠實fans

英雄片始終都冇一套超越到batman

屎上最垃圾

有時睇佢d排陣戰術真係好撚炆

咁咪咒我死全家同獻世囉屌
日日都有人想我死全家架啦

睇開有感情，唔係我點會仲捧緊阿狗

咪係,有乜資唔資格
面皮夠厚就得嫁啦,俾支那人入侵左咁耐,都仲未學精